有冇巴絲社畜仲未搵到工 ？

日日過住擔驚受怕日子，就黎11月，屋企人催俾家用，由啱啱畢業到依家已經半年，send左過百份CV,in左5次都冇回音，其實係咪應該轉行做文員？

我2年前FG都係11月未先返工

做緊廢青兼隱青

巴打依家返緊咩？咩field?

轉左返政府工，連登仔最多人討論既公務員空缺

In咩行業？
心目中人工價位幾多？

文憑定學位社工?
學位社工可以降身價搵SWA.文憑就自求多福......

自膠,覆錯post....

未搵到工連社畜呢個名都配唔上

其實已經咩field都in,不過最想係CD
價就自降到17k都未有offer

呢個價應該得sales，地盤
護士，社工呢啲要讀嘅就唔止17K
文員仔就冇乜可能

你咩大學同咩學系畢業
目標17k 對於一個普通非專科fresh grad黎講係好高
不過太多人頂爛市了

正正就係社工但冇人請

HDSW,都唔知仲要搵幾耐

大把人畢業半年都未開始搵工啦
no problem

男定女？
btw 17點會無人請 你in得好差咩

自問其實in得唔差，次次有準備，但從來沒有offer

16grad,準備加入建造業